點睇泛民近排突然智商上線?

選舉近了 你們應該悔改

算唔算側面反映咗其實平時喺扮弱智

亦睇得出邊班人弱智扮有料
仇狗同黃教主

睇左八奇

有商人加持，勇氣大增

大劉出手後面教路

根本單野連建制班屳家剷都唔想過
兩面打哂龍通

邊關事呢，香港仲有大把離地港豬雪雪雪！！！

原因其實係改條例燒著班真正老細咁嗟！！！

泛民冇錢了

李卓人，何俊仁，長毛，姚松炎，老母，相繼收皮，有d強行dq，對佢地打擊好大，特別係何俊仁同李卓人兩個泛民老闆落選，直接刺激泛民神經，今次搵到樣類似23條既野可以連富豪，商家同中產都反對，實出盡力強攻

泛民首次議會抗爭上線啦！

陰謀d咁講
係後面有人教既
就係要做一場大龍鳳，等d人覺得泛民議會仲有用，咁樣可以繼續溫水煮蛙

我都希望呢個推測唔o岩
但記得保持理性，一單還一單
只要泛民背後仲係大支那思維，就有可能o係本土義士背後插一刀

不過呢d就講住先，就算而家係支那既劇本，都唔可以唔照支持

總之一單還一單 今次做到野就支持
做on9仔就屌到佢反艇 例如白頭佬

即係一如以往同佔大多數基層作對

打完一輪，就算通過唔到，都只係返回原點status quo, 根本唔會贏。今次推唔郁咪下次。反正港蝗只會越黎越多。

澳門首家線上賭場啲fd囉，咁都唔識?